機會黎啦飛雲

Bitcoin升到hur hur聲，halving就到
大家點睇

升唔過10萬港幣

痴線既 叫連燈仔買依啲
我係連燈仔就買3175/5/7500

依家先買bitcoin，有啲危

真 升咁多應該short爆佢

唔撚係呱,鬼佬